其實建制係有40%左右總得票

今次中國殖民派得票其實有大約40%，對比實際所得議席係不成正比，只可以話係技術上大勝，用呢個比率去選比例代表制既立法會，係無可能取得全體過半議席，呢個先係大家要面對既現實。

當然檯面大勝對推動國際制裁係大有幫助。

其實呢幾個月既大戰，已經逼到香港人全面歸邊，呢個 6:4 好可能就係極限。

real

其實係 絕對唔可以當係大勝

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

所以呢個就係點解土共要玩比例代表制

絕對無4成咁多

事實上，四成係計曬掌心雷 種票 蛇齋餅粽呢啲
真實情況係冇四成㗎

我跟據依家既比率去 project 咋，大約都係不出 6:4 比

地區戰線，染黃社區，備戰立選

種票同掌心雷死嘅?

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

而且有一年時間比對家再種票

其實建制無4成 計埋d廢老種票先有

唔記唔記得建制有種票, 有掌手雷.

但黃係真黃. 建制真係得30%左右.

咁你要選舉就避唔到呢d，你唔係期望下屆立會選舉係冇蛇齋餅粽呱？

計票數係有4成喎

今次係選舉動員能力
喺其他行動中共未必會成日科水畀藍絲
所以其他活動嘅動員能力暫時都係我方較高
但不排除今次輸左會令藍絲更團結
因為佢地會話自己渣住4 成民意
但其實好多都係老人院票，所以實際應該唔係40% 而係得10-20%左右

而家開始絕對要煲大呢樣野

你唔問下立法會

4成應該有1成係種出黎。
真係要對付旅遊巴老人團

唔好話加埋種票同掌心雷先夠4成 實際上得3成，一日唔解決一日都仲係有比例上嘅弱點

老人院有必要檢察

今次大獲全勝係因為單議席單票制
今次勝利唔一定可以複制到下年立法會選舉
拋棄幻想，繼續抗爭
體制外體制內一齊壓迫政府

唔係剩係民意既問題
仲有立法會
其實政府可以話係起哂我地底
因為要投既都已經投哂
只要到時用呢個結果配返需要既票數
立法會建制就可以大勝

立法會選舉可以講定，瘋狂種票一定有，而且更嚴重

下年又有一批新選民

建制嗰四成入面有幾多%係真票呢

咁你又要計埋下屆基本上係而家14歲既4年後變18, 差唔多會全部投哂比非建制。 非建制既票只會越離越多, 再講, 你幾何聽到有人黃變藍

大陸票 福袋票 老人票

啱，下次要mon實班賣港賊嘅罪証

唔通你可以禁止掌手雷，真心可能係 7:3 ，但選舉結果唔會得「真心」架嗎，你要同人玩呢個遊戲就係咁，係一個先天不公平既遊戲。

立法會下年ja

Push

佢出盡晒術都只係咁多票 但我地連18歲以下既都未出
所以其實個比例唔會係6 4

同意。唔應該因為今次泛民大勝而忽略咗建制假票問題。佢可以捉住自己有四成支持黎講，我地要針住呢樣嘢講。

啲千鳥掌心雷加大陸車落嚟果啲應該10-20%都有可能 不過我地仲有18以下

絕對正確

學生都未公投

結果我驚嚇親中南海

計埋每日有廢老死

係，大家準備文宣，就算今次贏咗都唔可以輕敵。
假票問題真係要嚴打

保皇都黨未認真種票 立法會先難搞
今年都無乜熄燈搞票箱呢D閪招
唔可以沉淪一時勝利
要用一年時間陪養本土派入立法會選

話就咁話，我真係唔希望見到7:3，
6:4係好多條命同血換返黎

「真票」？會被官方計入既票就係真票，呢個係客觀現實。

大陸票 福袋票 老人票 - 建制票真實要減
學生未夠18歲 - 泛民真實要加

應該7:3 , 或者8:2

所以支那而家屌緊一人一票係垃圾（但自己連果一票都無 0人權0話說權連電視題材都無得揀）

推，呢個比例好危

多左160萬新移民，再加廢老=4成
你睇啟德幾個區都係建制就明曬

大家唔好唔記得遊戲規則土共話事，佢要變票要DQ 做乜都得

好多種出黎

真係要好好plan下立會點打
咁都俾佢有4成

64比
立會比例代表制下
配票機器全開之下
對立會唔落觀

我地必須繼續抗爭
五大訴求 缺一不可

S

仲有好多票未點，睇埋先

你條on9今朝仲不容樂觀緊
宜家又吹淡

唔希望？

true，區議會係實權力既議會，但立會功能就重好多，所以先天設計上就係要你輸，都未講釋法同DQ，下屆立會只會更兇險。

拎左區議會佢地無咁易種票架啦

佢意思係73要用更多血去換返嚟

無左d腳差好遠架

唔好忘記好多港豬係淺藍,
香港又越來越多新移民
又有D人仍然係按地區工作投票, 唔理大政治環境 ETC

唔好唔記得18歲以下未有得投票既後生佔700萬人既幾多
你話建制40% 種票唔係都計埋掛?

推

true

下次選驚班人走得7788

淨係差小朋友未夠18
而且非建制亦從來冇咁下流去老人院拉豬投票

只要做好配票 一樣有得玩
不過香港政治光譜太闊太多分裂 又互相私怨
仲未計冇撚用嘅功能組別

psh

今朝我係估錯，但我都係講事實，今次唔係估，而係有實際結果，唔通講事實就叫吹淡風？唱好先係自己人？

種票種到咁都64比

老人院票+種票+18歲以下九成黃既手足投唔到票
民意比例8:2差唔多

真

如果你有辦法令選舉結果唔計種票咪得囉。

佢地會數我地阻住選民排隊投票
咁我當5% 好未，而且講緊係冇投票28.8% 嗰度
我方喺71.2% 投票率裡面佔6 成票
即係選民中有4 成多係我方支持暴力抗爭嘅必要性
佢地嗰4 成票即係唔夠30% 選民係支持「止暴制亂」+ 掌心雷
掌心雷先係主要
然後我地可以拉呢堆出嚟應該係之前嘅民意調查，因為老人院票當中好多係受訪唔到﹙根本唔知自己投乜﹚
再扣埋送枕頭嗰啲
咁選民之中支持「止暴制亂」由30% 跌到落15-20% 就正常啦
電話問卷調查係10% 多啲嘛

遲啲再做問卷調查可以剔返65 歲嘅出嚟，可能有老人院票嘅精確數字

放咁多tg成街都係二噁英捱唔捱到去出年

認同，體制內外都要諗辦法

未記對家種票呢 無知阿婆拎枕頭呢

不嬲 民調係七三
不過好多學生嚟
立法會都應該會出返六四比

從來比例代表制都係
贏唔到贏盡
輸唔會輸到太離譜
設計問題

而立會全體過半係無撚可能
功能組別

大肆文宣
令果4成藍絲發現自己原來唔係大多數
動搖佢地信心得唔得？

查種票 查掌心雷

加強文宣
由藍變黃

少左區議會條水，佢地要種就難上加難，對我地黎講係機會

先前連登有人計過，冇七成樓上+加完美配票係冇可能做到立會實質過半（唔係分組過半）。

減返種票，大約7:3啦。

下屆廢老死撚晒
然後D十四至十七歲手足可以投票
我唔明仲會輸乜

我想問下 咁落選票計咩？

好簡單
如果得1個位
你拎到51%就係拎到100%

種票，掌心當，蛇齋餅糭。
仲有我哋一班未成年嘅小朋友
7:3

唔想承認都要接受，要有科學方法，嚴謹既策略去配，即係類似雷棟計劃，再心態上唔可以分化，或者有機會抗衡到

知唔知種票點解

立場個比例好似錯wo 自己計下

仲有百幾萬人未出黎投票

咁登記選民是六七月

你要明白返上屆係建制大勝，而區議會此終係比較關於民生唔係民主

咩技術大勝
非建制又冇掌心雷
係真真正正用民意堂堂正正咁贏

唔可以睇少佢地囉，佢地的確有好多票，唔少人支持親中

呢個先大鑊

所以當年土共變玩比例代表制係幾咁賤格

真,冇呢d票佢地起碼少1/3

同時我地越黎越多後生手足有票

對面又有掌心雷，我地又無左中學生

你埋得佢有幾多票
計票計到你贏咪得

唔好咁樂觀呀，依加小學生講国語，玩抖音架！

但你認真諗下
奶共派用咗幾多錢
種咗幾多票

立法會如果keep 到：
60%直選議席=21席
60%超區議席=3席
功能組別區議會議席=1席
total=25席

其餘功能組別贏多10席就夠
total 35席

前提係要好似今次區選咁，成功協調名單同唔界票先得

睇返建制上屆區選扣除無競爭嘅區，d票有無多到？

再對比上屆立法會選舉，兩邊嘅得票變化睇下

掉返轉咁諗，保皇仲有三成投票率未釋放出黎

要煲大佢地掌心雷，老人院，非香港居民票陰招，乘勝追擊，令佢地立會選舉唔可以重施故技!!

咪代表佢唔民主囉
根本冇合法性

而家個票數係佢地冇代表性
咪諗住用民主2 個字綁住我地
佢之後要辯論應該係話我地只睇立場
你鬧佢掌心雷佢就話我方叫五大訴求就訓喺到過
到你話係反警暴就話要維持社會秩序

區選玩單選區制要協調有幾難

油塘西！！！戰況激烈！！！第一輪點票到依家都未點得！！！
天主教普照中學(J2601)第一次點票尚未完成

出現以下問題：

1. 懷疑選舉主任將廢票歸作有效選票
2. 一號候選人監察點票人於點票範圍拍影 涉嫌觸犯選舉條例
2. 選委會職員於點票未完成時於點票範圍拍攝
3. 一號候選人多次步入禁區
4. 防暴警察無理現身票站

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

中共又唔知用咗幾億先搲到4

九五折/九折啦

掉翻轉諗既然係灰色地帶
立法會想贏老人戰線一定要打

要贏就唔可以有太多潔癖

反而覺得區選佢係試水溫
知道我方有6 成票
而佢地係4 成
但剩返有3 成係冇投票
呢班當中拉到2/3 就追返我地
而家應該係爭呢到
所以唔好周圍得罪人話人冇投
盡量吸納支持
因為佢拉得郁呢4 成之後都會拉到

學生哥未夠18呀

班熱狗

邊個網站有得睇總票數?

唔好教對家點做野 thank you

咁立會選舉會無呢堆野咩

訓醒未 表面票數6:4

中學生無得投 vs 種票/掌心雷/利益票

佢咪按番之64比個陣個打法點打照番打咪係
如果佢得票係守得住四成
咁佢應該可以攞到多過票數既席位

個人認為重點係點樣搞下啲假票問題
雖然話就話有一成都係假，大家都知，但最尾都係實際數字話事。係時候認真正視下種票、賄選問題。

係咪真係有40%?

如一個區3條友, 民主派50% , 建制40% , 獨立侯選人10%

獨立侯選人果10%計邊面?

唔記得咗每日150了？

個啲60 70up嘅一定大把舞弊
保皇起碼減返5%先

完全冇空間分割
同埋冇投票嗰3 成中共應該再出力去谷
呢度一定要文宣攻佢

其實減黎有乜意思

實際上就係有果堆票亦會照點算

得票數字係6:4

實際得7:3

種票，掌心雷，送禮
唔係呢啲招建制真實票數可能得返2成

咪係囉，黎緊18歲果班呢？果班新力軍黎

諗得太美好 10 後都唔知會點

你講得岩

你理撚得佢D票點黎
除非你有本事真係令到佢俾人告舞弊D票真係唔計數
如果唔係玩得選舉講咩邊D計邊D唔計

我都好疑惑，點解民氣強到咁，都係撇唔甩傳統泛民口中既六四比。
但係，而家呢個六四比係經過新移民湧入，同埋抗爭武力化既洗禮之下，都仲keep得住既比例黎。意義上係有些少唔同既。
不過開晒票再講吧。

好多人成日講種票，掌心雷，派米乜乜乜
但立會選舉你估佢地唔會用呢招咩
依家唔係講民意
係講席位
過唔到半數真係難搞

其實黃藍一向73比
佢種10%咪64比囉

用咗幾十年

料敵從寬
料己從嚴呀

樓主講4成係保守，其他人講到2成咁樂觀
太輕敵，出年我地隨時又輸

完全係咁
必定係要假設對方配票能力高於我方
我方除左改善配票能力之外
亦要清楚知道冇分裂本錢

同埋中共會搶冇投票嗰28.8%嘅選票去打仗
立法會比區議會重要太多

我覺得未使太悲觀住
今次雙方都動員到最盡
雖然證明左佢地all in係可以動員4成票
但係我地其實仲有好多手足未夠18歲
我地要做既係確保我地陣營繼續出黎投票
仲有就係繼續一早起身投票
用長龍去頂死廢老 佢地見排要個幾鐘就會走

利申 票站職員

今次如果唔係谷到7成已經輸咗

故一定不可以輕敵

今次種多左票,建制得票應該高過上屆,

係估唔到咁多民主派支持者行出來

區議會種票難，因為有成四百幾區

立法會種票易好多，得5區

邊有投票權

係政治表達嘅問題
佢咁多一車車旅遊巴點可能唔計

七年前個d冇票咩

選舉制度問題
你立法會咁玩單議席分選區選保皇咪好似97前輸到仆街囉

咁上上屆上屆今屆都有呢個問題

係因為估唔到全港都有人參選,之前種左D票唔夠分幾百個區

立會比例代表制佢先難計票,你睇下新東就知

有班白票黨唔知佢地點諗

就係選舉先要計動員能力

你要明白佢一定係愈種愈多

只要做好名單就得
名單數一定唔可以多過議席數

佢區議會係唯有靠鐵票
但今次一野推高左個投票率咪沖淡左
呢個選舉制度冇得配就真係鬥多票
普選票佢地一向輸開架啦

我講嘅係佢地會再買埋冇投票嘅28.8%選民
呢個咪從寬囉

未計學生呀!

冇可能架
今次已經7成投票率仲推得高都幾有難度

d 人係唔會咁快死
第一年住滿七年合資格既
會加第二年
第三年
第四年
如此類推
每年加4~5萬人

但本地出生率邊有咁高

死亡率都無咁高

講真佢種票佔7成我都唔覺得出奇

冇錯晒
as of 04:30
建制得票/整體票數
310387/(467320+310387) =0.404

殖民派
果40%有幾多係土生土長香港人？

鐵票咪係種票囉,區議會一個區種千幾票幾乎贏硬,

問題係冇可能幾百個區同時種

香港北愛化係一定會發生
北愛爾蘭都有一半聯合派啦

中學生都係社會持分者⋯

擔心黎緊政權只要滿足幾樣訊求，再派下錢、再做d扮聽民意既野(當然真普選係唔會答應)，估計再下屆區選，泛民係會輸到仆街！如果係過半數既情況唔好好利用，改寫一直不平等既規例，下次輸到仆街係必定既事！(如果有下屆既話)

rt

梁天琦都係大陸過黎
佢應該唔會建制派啦
呢數未必全部150都係藍
但係如果要計到好盡
對每日150落黎既人既立場相關調查要做到好足

依家唔係新移民出賣香港呀！
係既有土生土長嘅香港人（藍絲）賣港呀！

我係講選舉得票，唔係實際全體比例

怎樣才算贏香港政府？

點解要叫殖民派？而唔係賣港派？

嚴格上個D你話種票
好多你不如用樁腳黎形容仲貼切
佢依家個四成票你估真係全部老人院掌心雷咩

4成係極限，大家計倒120萬票，仲有部份由淺藍變黃，預多少少130萬左右

最直接咪整走個功能組別先

但我相信藍既比例一定多過本土
就算計55波都死，會不斷溝淡黃

泛民要訓身爭取雙普選
唔好仲話咩有險可守去安於現狀
咁落去會令香港人好失望😞

我諗至少兩屆先可以減低掌心雷既仆街

事實係減左十幾年都冇減到
人口老化下睇怕只會越黎越多都似

呢個真係要探討，我都好想知新移民取態係乜，到底有幾多比例既人願意過底，今朝我係太武斷，真係要民調同分析一下。

立會先難玩

冇錯
有堆樁腳係真心支持民賤聯工賊會架
成班師奶一齊吃喝玩樂撐議員
呢批樁腳真係鐵票，好難郁

熱狗叫人投白票，投建制又係150單程證？

連埋中學生，應該7/3或65/35

如果信民調,支持示威者係7:2

果2就係建制鐵票,死都唔會走,

今次投票佢地有4,應該就係2+2,鐵票+為著數投票+老人院

地區工作飯民一向就弱到仆街
就算本土/自決都係打空戰多過陸戰
但有時選舉呢D樁腳打陸戰係好重要

香港人唔生,日日150,根本減唔到

你家陣玩選舉
你就計番會投票同有票既人
其他既
玩選舉個陣真係理撚得佢死啦唔該

根本你就係先入為主啦，屌你老母！
新移民唔識大陸拼音，唔識英文，無BNO，走得去邊呀？
相反，身邊土生土長嘅所謂香港人，5個後生就有1個係藍絲，剩低3個搞緊移民或揸BNO。
知唔知咩叫背水一戰呀？
狗眼看人低。
我夠膽講句，屯天元/沙田大埔d人咁勇，有一半都係新移民第二代。

比例代表制本身就好大問題

agree

時間唔係我地呢邊
真港人少生bb佢地每人增加百幾人落來
長遠都要諗點樣令班新香港人脫藍

資源易左手 佢地少左錢搞蛇齋餅糭 你地再填補返 好好再教育上一代

你可以令中學生下年有得投+完全取消種票掌心雷，你先同我講 64 比係面數唔係實數。

好心你出返篇文同R字頭既手足道歉啦，屌你！

功能組別問題更大
例子香港仲邊有咁多漁農業
之後可以開個組別比佢地

中學生冇得投票

除非支爆,你以為冇區議會佢地就冇資源?

冇可能,中共出句聲,大把愛國香港企業家課金,唔係命都冇

講真用咁多手足嘅命同鮮血先換到6成人支持
我覺得好唔抵

如果計埋學生 8:2都有

i pro A夠on9啦

犧牲左咁多,如果連投票咁簡單都輸,仲唔抵

無錯，證明鐵票幾鐵，種票種得幾深，千祈唔好輕敵。

支持開建制嘅唔會忽然轉黃,係預期之中.

換個角度，我地人數起碼係佢哋既 1.5倍

R字頭手足 =/= 全體R字頭
如果真係有個合符標準既民調例如 PORI 係話 R字頭 7成都係黃既，我道歉兼捐多1000畀星火，OK？

唔係,不過要時間,等而家班中學雞大個同班廢老藍絲老死.

證明左你一日唔迫到香港人死到臨頭,佢地係唔會出來

好心你啦，你根本就係先入為主。
天水圍呢D區，你當好撚多係土生土長既香港人搬入去咩。
建制票源幾多係黎自老人邨呀?
明明係上一代香港人造成既錯，你又屈曬落R字頭度。

咁下年係咪廢老就死晒？仲有每日單程證、移民呢，呢d variables 你就唔計？

如果計埋無夠18歲班中學生

都話左，建制最大票源係香港藍絲(即係土生土長既上一代香港人)，你又唔撚信，自以為是。

香港有750萬人 常住人口731萬
外傭人數39萬 18歲以下大約100萬人
選民有413萬人 投票率70%
非建制：建制=6:4

750-39-100-413=198萬18歲以上非選民
413*0.7*0.6=173萬選民支持非建制派
115萬選民支持建制派

有票：
親建制：115萬
非建制：173萬
唔投：125萬

無票：
18歲以下：100萬
18歲以上：198萬

沉默大多數：198+125=323萬人（45%）

下次文宣就係:

建制贏,cut家用
但你地拎完建制禮物,你地都可以投黃果邊

班廢老最貪小便宜兼冇道義,又食又拎就係佢地宗旨,叫佢地去拎建制d禮物,再叫佢地投黃人先係明智之舉

今次我buy燒山個分析，建制預計自己有大約120萬票，如果得二百萬人投票（5成投票率），咁佢哋坐定粒六

下年18同未登記既要登記做選民

呢樣野幾乎次次選舉都係咁仲駛鬼燒山分析

我冇屈晒落 R字頭 到，係你不停將我講既其中一樣野不停無限上綱。
都話如果你係 base on statistical fact 證明到，我好樂意道歉，否則就只係個人觀點唔同，無乜野所謂道唔道歉。

都可以咁講

建制就係極限
我地大把巴打絲打未夠秤
年年加4-5萬票都唔係問題

我地要既係夾住個民意去爭取五大訴求，包括普選。

唔好因為少少甜頭（區選大勝，選特首多左百幾票）就入返去佢制度度玩。

prove it with data

好多R字頭投票 情況無大家諗得咁樂觀

所以話今年16 17歲巴絲
我要見到你地兩年後全部出黎投票!!!!!

你叫人用數據證明，咁你又基於咩數據一口咬定R字頭就係大多數投建制呀?
ON9

你以為點解要出黎打?就係因為制度內改革已經此路不通.到呢步64定73已經唔重要了.

但呢樣 解決唔到
事實數據真係4成
立會要小心

老人院票點會有20-30%咁多

其實離島有6個鄉事委員會
剩低要全勝先打和

咪就係我講既，個人觀察唔同囉，除非你有證據證明我事實上錯，否則點解要為個人觀察唔同而道歉，最多就係你有你講我有我講，咪再on9

我冇一口咬定架，我邊忽邊句一口咬定「R字頭=藍」，你quote出黎睇

搞到建制d 蛇齋餅粽, 將佢果d 都拉埋過嚟
班死癈老最緊要著數
搞掂依d 就好搞

其實唔計60歲以上個32%，剩低9估都係8%-10%支持建制
咁諗又唔算太差
60歲以上個班就係當年67暴動嘅generation，今日好多都仲係撐中共嘅，信奉中共嘅人應該一世腦殘改變唔到
30%應該係主流藍絲鐵票，根本改變唔到

擺明就自以為是，是但作個情境屈R字頭一定係投建制居多。
而事實就係建制票源係果堆乜乜同鄉會，黎左香港幾十年，全撚部都係土生土長既香港人。
就以我自己為例，識既幾個所謂兩老都係香港人，香港出世，但咪又係小粉紅，有絕對既咩?
又識幾個，除左遊行，簽下聯署，暗啞底已經搞緊移民/BNO。
有無R字頭咁大決定攬炒呀?問心啦。

新移民的確係票源
但都唔好當佢地全藍
今屆好多新屋邨都係泛民出線
之後地區工作做得好 都有可能搶到更多大媽票

點再種？全部已登記完
但我怕出年換票箱⋯⋯

不嬲都係話賽制咁係幫民主
所以N年前立法局都係單席單票好撚好架, 但正苦改到而家咁撚樣益自己友一定有位, DKLM

仲未計D廢老差不多時辰到

好多R字頭投票 情況無大家諗得咁樂觀

呢個係咪你主觀呀?
R字頭出黎投票就唔樂觀
咁係咪暗示R字頭就係投建制既機會比例多?
依家係超大比數泛民贏
咁R字頭投左邊邊呀?
用下腦推理下都知，你成個假想係錯得好離譜啦
仲兜乜。。。

嗰"2"仲有包括18以下後生

唔係咩幫邊個

單席單票,勝者全取>>令各黨整合,爭取最大利

比例代表制,有利小黨>>大量小黨出現互鬥,方便管治

中共係唔想你地整合一黨獨大,用比例代表制等你地係同光譜下互相撕殺

所以呢一年非建制派嘅地區工作一定要做好，善用區議會資源，攞翻啲長者票翻嚟

唔明白

D回文太樂觀 廢老係唔會死哂的 中共好似AOC起村民咁不斷+1
未計今次 20年黎比起泛民果小小增長 對家係就黎翻倍 而且好穩定

你搞清楚先，我冇話呢句係完全客觀，我當然係指我觀察認為 R字頭太多係支持建制，如果你係有統計推得返呢個觀察，咁我咪認錯囉。

好似呢個 post 咁，建制太約40%得票係base on客觀結果，但40%當中有10%係種票，定20%種票，呢到d人都係 base on 個人觀察，冇得話完全完客觀，難道又冇「先入為主」咩？你會唔會屌九佢地「唔客觀」？你要知真相，你可以實際去做一個 by scientific method 既調查。

我地明顯出盡全力,
但究竟共產黨今次有無出全力呢
會唔會"放水"比你贏等你降下火(例如無出盡所有種票,大陸票諸如此類)

7月2截止登記選民

721 831 仲有理大手足
黑警令大家覺醒係7月2後
大把人冇登記 懶理政治

係
但之但係下年應該可以一區一本土派入
未必係共慘黨想見到

所以一定要馬上回報國際支共選舉大型舞弊

10% 老人院
10% 枕頭

你個加密已經秒咗你自己

正解

好耐之前大學聽黃偉豪講已經係64比
唔知種幾多票啦，估唔到依家仲係

R: 2000年12月28日至2011年7月31日首次登記身份證的人士

R 意思只係唔係香港出世
都包括內地人/外國出世既人
我有屋企人都係R字 咪一樣投黃
2000-2011年 呢班係香港生活左好耐 好多都歸化左

林鄭都係香港人，咪一樣賣港。
而你就同林鄭係同一類人，自欺欺人。
一時主觀一時客觀，講過既野又話無講過。

好多R字頭投票 情況無大家諗得咁樂觀

淨係呢句都知你先入為主得好緊要啦，好學唔學，學埋政府D閪野。
係呀，成個政府都係R字頭話事呀。

睇你點計
其實四百幾個區中都有唔少穩型本土派入左閘
區議會入到閘立法會DQ就又R火魔R裝修架咋喎

仲未計埋18歲以下學生
真係民意應該係8:2 or 7.5:2.5

佢地係大陸ship晒人, 再加無限老人家(掌心雷)先拎倒4成

講咗十萬九千幾次，我美國出世都R字頭啦
梁天琦都未必R，中国出世有專屬字母

既然果4成既宗教信仰係錢，係利益
係咪應該用佢地既溝通方法去攞返多少票？唔多5%都差好遠

暫時仲未好肯定去到立法會選舉係64比，因為過往區選建制派拎既選票不嬲比泛民多，而立法會就會調返轉，好多中間派區選投建制，立會投泛民，又或者淺黃區選直情唔投票，如果淨係計票數既話今次既區議會建制派可能仲有上升，只係個投票率高左勁多，泛民得票升得仲多，所以如果黎緊呢年民意冇逆轉，係有可能立法會7比3架

樓主話要有客觀數字，單一個別例子唔計。
我都想知佢基於咩客觀因素，去預計R字頭出黎投票係不樂觀。
留名等學野。

係，佢地每界票數都有上升，到宜家有120萬基本票

你可唔可以話我聽呢句「好多R字頭投票 情況無大家諗得咁樂觀」，邊一忽係指「R字頭必然等於藍絲」？我夠有話「老人同中坑」啦，唔通又講緊「老人必然等於藍絲」，我駛唔駛又出道歉聲明？你不如屈埋我其實係想講「R字頭都係中國間諜」好唔好？咁樣無限上綱，塞d說話入我嘴，咪就黑警記招既同一路數。

無錯，真雙普選先係重點要呢一年繼續爭取

好多R字頭投票 情況無大家諗得咁樂觀

請問聲，呢句野，仲可以有咩意思?洗唔洗人大釋法呀?

老人院票問題要解決，如老人家好精靈想投當然無問題

對面吹大雞吹到咁都放水

今次大勝都唔好輕敵

「好多R字頭投票 情況無大家諗得咁樂觀」咪就係字面既意思，正常人咪會理解為「我認為好多R字頭都 pro建制，情況無大家諗得咁樂觀」，係base on 我認識既 R字頭，R字頭唔係得後生，好多根正苗紅既阿叔阿嬸都係 R 字頭，你可以話「我係R字頭但我係黃」，或者「我識既R字頭都好黃，最藍係本土老人」呢d都係個人觀察，唔係客觀調查結果。

我唔需要因為你唔同意我既觀察而道歉，我亦唔會叫人為「最藍果班都本土廢老」而道歉，我夠可以搵到反例啦。

真實情況就係有四成 你唔好理對家用咩方法 選票就係一切 所以基本上係六四比

我覺得7:3
立場出個數都唔準.
出左接近360席結果
點會得60幾萬票對40萬幾票

唔係打飛機 但要計多條數
今次區選選民登記係七月二截止既
721先轉軚嗰班冇登記既港豬今次冇票
呢條數應該都唔少 (我老母就係其中之一)

呢個% 好鬼~~ 就好似計準晒~~
我覺得保皇計錯數~ 低估民意~ 高估民意反彈~! 本身想半數議席險勝~ 結果炒晒車~

我可以講埋我今日見到既「R字頭」都係四五十歲既阿叔，係一班人一齊投票，普通話+鄉下話+唔正廣東話，對話內容係講緊投某建制候選人，我係同佢地入票站先知佢地R字頭。另外，我舊公司都認識好多R字頭，有d甚至係同我自稱係共產黨員添。你可以話呢d人唔代表所有R字頭，美國出世都可能R字頭添，但我已經一再重申我無意話「所有R字頭都係藍絲」，只係根據個人經驗既歸納，你亦搵唔到一句係明確指出我話「所有R字頭都係藍絲」，但就不停屈我。

咁其實果40%有幾多真心支持建制？我諗計埋計埋7:3差唔多

2年後，又死咁d老野，16，17歲學生投入

動員國家機器咁多資源先得4成

有冇諗過呢幾個月出嚟嘅手足好多都未夠18歲
下年之後有得投票嘅就越來越多

有眼睇都知吹大雞
有幾可選舉之前見咁多頭版廣告同tvb廣告

So 9 sad😭

好多根正苗紅既阿叔阿嬸都係 R 字頭
呀生呀，其實你知唔知R字頭係咩年齡?

今時今日 佢地仲拎到四成票 其實好強大

首先有唔少綠，暗藍，偽黃係俾佢當左建制，果班人並冇打住旨暴製亂嘅口號，但都被納入建制，相信投佢地嗰班係相信左佢地係中立，仲有一班cup個印都未識嘅腦殘人士，垃圾票都當有效，掌心雷等等，四成係有水份，三成係最多，最壞情況係得兩成

其實呢，呢幾個月黎，我睇咁多4點鐘黑警記者會同班狗官記者會，再望返你講野既口吻。
係一撚樣。好撚核凸呀，你知唔知。

尤其是今次好多黃絲新人出嚟選
對堪藍色老將
做咗好多年
都係黃絲贏到

已經係排除咗個班睇政績嘅中立撚都有呢個ratio
可以見到民意所向

光復香港 時代革命

冇種票既話佢地3成都冇啦

你唔帶理據咁屈我，我都仲re緊你，我都懷疑我係咪傻撚左

唔好打飛機

泛民都要試吓配票

無計學生，唔係最少已65 %

就算係掌心雷都好 佢地都係建制可以動員到嘅人數 唔可以咁就當冇野

美孚中發生乜事

希望下年立法會會好啲 話哂多咗批18歲

係真喎自由黨呢d不嬲綠 平時建制 大議題就跟民意牆頭草
政治立場 算中間偏右

10%種出黎

你忘記左18歲以下呢班7-8成黃

不過立法會唔同玩法

好似廢老係實投建制派
不過 長江後浪推前浪
會有年輕加入 廢老會死咁啲

係六四比，建制有種票所以有四成，但記住，我地入面嗰六成，係有一班中間派/温和/淺黃。這班人係睇社會事件或者大方向去投。兩年之後，泛民好自為之。

應該有
學生係主力

單議席單票制就係咁撚恐怖，立法會選舉唔可能有咁效果。

冇打飛機，對家種票造票技巧成熟都輸到仆晒街，你要望望傳統建制派遇上假中立，即刻俾佢𠝹到hihi，明顯佢地目標唔係要贏區議會，而係要話俾你地聽仲有四成人支持佢地啦，輸得冇咁核突，不過就係實際數字係兩成都好，都唔係贏到，更何況數字上係四成

要記得呢點

ok la, 可以同上邊啲小粉紅報喜。 6 4

撚有40%呀
成堆種票撚

其實好多做假情況都有6:4,姐係反映真實既比例可能7:3至8:2
老實說話我仲以為議席得6成到,但而家嬴左7,8成,其實反映左對面做假最盡都係咁
反而要考慮埋好多細路未出黎選
不過黎緊更加無得停,一停就會俾中共反咬

推呢個

我地有班未夠18歲， 佢地就種票同派禮先有40% 你覺得真係64??

繼續努力 年輕一代要登記做選民

讓個區選降下民怨
睇埋立法會再講

其實好彩今年唔係選立法會

如果唔係又只會係羸人數輸議席

有無數據睇下？

各位區議員要利用呢個機會表現自己，下次立法會可以擴大優勢

仲有啲未有得投票嘅中學生嘅 大部分中學生都係深黃

係，大家加油。

區會根本冇用，靜係負責個啲幫你起多條紅綠燈，最重要係立法會呀，唔好鬆

其實建制都催左好多票

警曱同港豬藍絲可能好多以往都唔會投

種票起碼種左20%

如果係外國
一個黨可以輸到咁仆街
個黨主席一早要辭職問責
睇下香港果d有咩籍口

仲少過立法會

好大獲

本身選舉不公
你地仲用呢個數黎分析
我係保皇黨我會好開心

過多幾年希望藍絲老餅死哂 中學生夠歲數投票

屌....種票老人票

立會先係戰場

贏票輸席都係泛民嘅戰略失當
各個黨派都各懷鬼胎

如果協調到初選就ok

希望今次之後有得再試啦

宜家只係技術性贏
咁高投票率建制仲有4成票
投票率落番以前5、6成既話泛民死得

可惜仲有每日150單程証

我地好多18歲以下，同埋人地一車車老人家，又種票

push

18歲以下人口 9成支持運動

佢地加埋種票 我哋減埋18歲以下
我估整體8:2咁上下
同民調吻合

一邊有新移民/廢老/種票
一邊無18歳以下
所以民意係7:3

計起成百二萬，所以下一步一定搵晒d人出黎選民登記

實用post

仲有好多人無投

登記做選民啊！

等多幾年佢地就會死撚哂

立法會根據區議會票數全面配票行動
泛民唔好以為自己贏咗呀

對家用呢次選舉黎幫垃圾會分票
泛民如果唔準備好一定收皮

講呢啲 如果中學生投得 建制可以收哂皮

Yes

好撚癲4成

立法會選舉永遠最大敵人都係自己人（扮自己人），𠝹票-唔協調-唔預選，今尸屆希望佢地盡暈準備策略，建制唔會咁易輸2次，大家加油

今次all in 都係6:4
下年立法會令人擔心
對家玩配票咁叻

仲有好多廢老未死哂
但好明顯見到建制嘅票源已經愈黎愈少

重點

小心下年立會實夾實

到時守唔住4成就仆街

要考慮既係，仲有冇未被動員既種票

冇立法權嘅立法會冇用

40% 係計埋買返嚟票

。

咁點樣可以檢察?

平時連鏡頭前點票時, 選舉主任出術都阻唔到

但真係只能"齋mon", "齋上傳媒"
一樣阻唔到人o地當選喎

要去新移民區大規模連濃
廢老就算吧

U18 仲有一大堆
廢老死哂應該有7:3嘅

未係啦 你計返今次運動好多中學生 而佢地係未有選票的， 另外老人院果d比人呃曬投建制 但下次可能呢班投建制既廢老己經死左投唔到 反而中學生成新力軍再投

呢1年會好關鍵

變天唔係一下子既事，唔係以為區選後可以完事呀麻？

要繼續呀，首要係埋大手足

好多老人院
種票

將來應該要拉攏多啲淺藍/非選民/學生

今次種唔贏，下次只係會種得勁啲

其實好睇當區區議員做到幾多野
距離立會仲有一年時間
如果可以做到之前保皇都爭取唔到的民生事
或者話俾佢地聽我地有聽佢地意見
其實建制的票未必唔會轉落泛民度

其實一直都係六四比，但計埋啲種票，假票就應該有73比

基本上只係因為1v1先贏咁多
泛民最大問題係自己𠝹自己票

要解決種票問題 唔係下年想幾多成就幾多成

梗有堆廢老廢中話阻返工，搞亂香港
有部份老人家黃c, 但藍實居多

但實際係有, 就要面對

其實無4成民意

佢地係有一定數量，但我地都不能忽視種票買票掌心雷係有一定數量

好好把握今次機會，將牆頭草同淺藍拉過黎

唔好咁興奮

即係社會依然有近4成係藍

計中學生未

呢一點好重要

有無可能擴大到

仲要計埋今次區選唔多票
但係次次立會選都到仆街
真係選立會既話，應該都係哭聲一片

今次選舉其中一個重點是可以摸到建制大約動員力量會是120萬左右
然後就是要去思考點應付呢120萬配票機器

仲有好撚多人準備夠18歲呀屌
仲有好撚多人唔喺香港呀

全黃。

講真
有D失望

我知呀

真係好恐怖 仲有四成

4成加佢地識配票
唔係好樂觀

無種票無老人票無新移民票基本上兩成都未必有

如果我地都用掌心雷得唔得 雖然狗左d

到中學生有得投 又會多返一班收成期

呢樣真
新移見d建制落本支持佢地個新生活
俾哂資料佢地
一到選舉就親身打電話叫佢地投票
呢d選民既票係真正既鐵票

我地好難爭呢種票

最慘係有d屋邨成邨/地區都係呢類人
好難打

邊個話白票？
邊個冇出來？

問下佢哋。

佢地真係可以話民意冇逆轉

呢幾個月專制濫權警暴種種赤裸裸

都仲有4成人堅定不移親北京

咁就摸左香港人底

可以計下 今年幾多人係17歲 應該可加多5萬

The
Most travel bus I saw...

黃藍比一直都係6:4開

比吓啲廢老區食Tg

應該8:2啦
我地徦有好多未夠18歲無得投

區會總有人會因為「社會服務」而投建制

阻住掌心雷同埋嚴捉現場教人投邊個既義工

點先可以杜絕種票同大巴票

所以泛民係傳統中產區大勝, 唔通中產有事會搵區議員幫手咩. 但公屋咁多新移民, D建制組織打下人情友誼牌就已經可以有大把票係手.

4成藍有幾多係自己意志去投先

下次會有新既人登記做選民

你有道理 麥美娟好似都做左好耐 有哂資源都輸

條撚樣太多廢話
成日衝出嚟柒
又講粗口
靜靜地可能贏

其實深黃深藍既票已經到頂
今次建制輸得咁慘
下次選舉肯定落重本挖D廢老票番黎
甚至激發未登記做選民既廢老去投建制

反觀黃陣營
今次咁大誘因令好多平時懶得投票/政治冷感既人出黎投票
仲要預埋有部分人三分鐘熱度過左依段時間就會流失
立法會唔係單議席制
雖然今次帳面係大勝
但其實唔係睇落去贏咁多

聽日開始
黎明行動
宿一燒
麻包袋
光復連儂
黃色經濟

請國語玩抖音都可以係同路人喎

有幾十萬廢票+做票。 又唔需要太悲觀

我地要推一個人入行政會議

新既後生區議員扮下乖孫做多D地區工作拉攏班公公婆婆

保皇輸到咁
係時候植入拒絕西方民主思想

點解得泛民有熱狗？

勢傾則絕 利窮則散
建制派大撚鑊
支那水窮
仲有幾多水射香港呢班蛀米大虫?
以往建制派用議席以戰養戰
政府資源以及商界泵水用之不竭
變天之後，有樹倒猢猻散之危

功能組別真係要諗方法攞過半

係保皇黨/親中派

要9個月入斷左大陸條水 等佢地更窮 冇得蛇齋餅

你知唔知每日150儲左幾多票源